{
	"Qchan Image Hosting":
	"Qchan图床",

	"Upload":
	"上传",

	"Language":
	"语言",

	"Select display language":
	"选择显示语言",

	"Upload files":
	"上传文件",

	"Drag and drop files here":
	"拖放文件到此处",

	"Only works with IE 10+ and other mordern browser":
	"只能在IE 10+及其他现代浏览器上工作",

	"Normal":
	"普通上传",

	"URL":
	"URL上传",

	"Start Upload":
	"开始上传",

	"Close":
	"关闭",

	"Select Files":
	"选择文件",

	"Your browser doesn't support Drag and drop upload":
	"您的浏览器不支持拖放上传",

	"Please put URLs here, one URL per line, with leading 'http://'":
	"请在此输入URL（包含“http://”），每行一个",
	
	" is not an acceptable URL.":
	"不是合法的URL。",

	" cannot load preview now. Waiting server response.":
	"无法加载预览，等待服务器响应。",

	" is unsupported file type.":
	"文件格式不支持。",

	" reaches the size limitation.":
	"超出文件大小限制。",

	" cannot be retrieved by server now. Check if URL is invalid.":
	"无法被服务器获取，请检查URL是否正确。",

	" cannot write to server disk.":
	"无法存储到服务器。",

	" cannot perform duplicate check.":
	"无法进行重复文件检查。",

	" reaches size limit set in php.ini.":
	"超出php.ini中设置的大小限制。",

	" only part of were uploaded.":
	"只有部分被上传。",

	" there is no temporary directory on server.":
	"服务器没有临时目录。",

	" tried several times and all failed.":
	"多次重试均失败。",

	"File cannot be retrieved by server now. Perhaps remote server is unreachable, or file does not exist any more, or you just make a little mistake.":
	"文件无法被服务器获取，可能远程服务器无法访问，或者文件不再存在，或者你输入的URL有错误。",

	"Reaches file size limitation.":
	"超过文件大小限制。",

	"The file preview cannot be loaded, Perhaps file is no more exist, or remote server is un reachable, or you just make a little mistake.":
	"文件预览无法加载，可能文件不存在，或者远程服务器无法访问，或者你输入的URL有错误。",

	"File cannot write to upload directory on server. Ask webmaster to check permissions.":
	"文件无法写入服务器的上传目录，请联系网站管理员检查权限设置。",

	"File type not support now. Communicate with author for more help.":
	"文件格式当前无法支持，请联系程序作者获取帮助。",

	"Duplicate check is failed.":
	"无法进行重复文件检查。",

	"Reaches file size limitation in php.ini.":
	"超过php.ini中设定的文件大小限制",

	"Only parts of the file were uploaded. You can retry it.":
	"文件只有部分被上传，请重新上传。",

	"Temporary directory on the server does not exist. Ask webmaster to check.":
	"服务器上不存在临时目录，请联系网站管理员检查。",

	"Try to upload several times and all of those were failed.":
	"多次尝试上传但均告失败。",

	"Preparing for uploading":
	"准备上传",

	"Waiting for uploading":
	"等待上传",

	"Uploading":
	"上传中",

	"Uploaded successfully":
	"上传成功",

	"Something wrong":
	"发生错误",

	"Failed to upload":
	"上传失败",

	"All selected files were uploaded successfully":
	"所选文件均成功上传",

	"Not all selected files were uploaded successfully, only uploaded ones showed below":
	"所选部分文件没有成功上传，仅成功上传的会在下方显示",

	"All selected files were failed to upload":
	"所选文件未成功上传",

	" Files Selected":
	"个文件被选择",

	"Original File":
	"原始文件地址",

	"HTML Code":
	"HTML代码",

	"HTML Code with thumbnail":
	"带有缩略图的HTML代码",

	"BBCode":
	"BBCode代码",

	"BBCode with thumbnail":
	"带有缩略图的BBCode代码",

	"Click to view large version":
	"点击显示原始图片",

	"This site is powered by <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Qchan %s</a>":
	"本站由轻量级图床程序<a target=\"_blank\" href=\"%s\">Qchan %s</a>强力驱动",

	"Agreement":
	"使用条款",

	"Help":
	"使用帮助",

	"Privacy":
	"隐私政策",

	"Report Abuse":
	"报告滥用",

	"Report abuse use such as piracy, pornography, extreme violence, religious discrimination and racism, etc.":
	"报告滥用情况，比如盗版、色情、极端暴力、宗教歧视和种族歧视等。",

	"Report%20Abuse%20Use":
	"报告滥用",

	"List%20image%20address%20here%20for%20report.":
	"将涉及滥用的图片地址列在此处。"
}
